有冇人知過北京過關咩情況，九月尾會去

如題

利申：發過好多次夢，有次著便衣冇戴口罩情況下上過live

你想送死呀?過北京仲要咁近十月去

死𨶙緊

有冇比人check過身分證？

準備被召妓未？

你條命重要啲定份工重要啲
自己諗

自推

點解咁講

就算唔拉都一定扣你十幾個鐘 認真 佢地有人臉辨識，我自己親身fc，呃你無錢收

公幹都唔撚去啦
即時辭職

國慶啊，70週年

有冇咩方法可以避免/減低機會比人查
驚到瀨屎

冇

有無哂心願未了
安心上路啦

未準備好
好撚驚呀屌

咁多人出事都仲去支那
想死就去啦

係個朋友想我上去陪佢做手術

人面辨識
你準備被叫鴨啦

有幾on先會入中國做手術？

巴打，我好心講你知，你仲要上過live，100%比人扣留，如果你係前線既話，比人融左都唔一定信我啦。。。

去支那做手術

又唔係你做

有冇被人check過id 定到時隨機抽查？

準備一個被行政拘留15日的心

反正會被叫雞
一於自己叫先

如果你係資料庫入面，係直接會叫停你，前面post已經有一個巴打係咁，平時就應該隨機查

唔好送頭

唔好去，真心

無事應該無事 有事你以後不使上大陸

好多
活著才能做更多的事

唔係話陪朋友唔重要，之不過呢啲唔係非去不可，就唔好返啦係呢個時勢，博被人拉咩

咁你應該即刻「被做手術」
你個心肝脾肺腎Bye Bye

真心講句愛惜生命自己選擇仆街唔好喊

我都好糾結好驚，但我fd講左好多point說服我

出面有個PO先話 自己有埸夢著便衣無帶口罩
過關比人扣12個鐘
公安問佢有無去 佢話無 人地公安可以拎張高清大頭出黎
你仲要去北京
U諗U啦

如果咁多人勸你都唔聽的話 咁真係幫你唔到

未夠心理準備

拎住國旗入境

睇ching你咩背景囉⋯⋯

轉：是咁的 小弟下星期一要去中國

我係尋日北京就被帶走嘅譚家翔

巴打幫我地fact check

佢係果度返工，我自己上去

612 721 811

823 人鏈

—————823 23:59死線————

824 朝早7點機場

824 晏晝1點觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月頭三罷同塞爆機場

不分和勇！永不割席！

香港人 為自由而戰
Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, Revolution of our times

如果你一定要翻 唔好帶手機 或者帶後備手機 入面唔好有任何 敏感野

玩命

橫掂都係 自己去召左次先

佢叫我試下係羅湖過一次 如果冇事就可能會去。。。

屌。。。而家西九，羅湖，落馬洲呢堆全部都有曬新聞fc會查。。你仲過去送

果d時間既北京同羅湖比？
條路自己揀，仆街唔好喊

佢本身係果度

近十一，一定check得嚴到仆街，你又上過電視。到時變左你被做手術就無謂啦。

早2個月已經傾好我會上去陪佢

二人同行，一人價錢？

講嚟聽下？

未準備到

後生仲要去北京仲要臨近支那國慶去 100%查你

香港都有好多有質素既女
唔洗上去叫

俾人扣返12-24小時都仲陪到佢

除左試下係羅湖/西9過關，重有d咩，講黎聽下

希望你下一世幸福快樂

聽講有美國護照入境中國都一樣被人check 手機

我冇比人check過id
如果隨機 男仔 18-25 係咪會易d比人查？ 定係冇分性別年齡

你出過去 仲要上埋電視 肯定直接查你。。。

佢話果邊冇事，講左好多例子，我都明佢既角度。但我都驚一不小心有個萬一，就同好多我重視既人交代唔到

個個都叫你唔好去
解釋埋畀你聽點解唔好去
你都仲想上去
我地人事已盡
好行夾唔送

佢係嗰邊接受到嘅資訊都係過濾過
你諗你

做咩手術？

自動送中

出事就一定100%出事㗎啦
你堅持想[送中]嘅話冇人阻到你

咁多人提你 你都係想被叫雞真係冇計

你覺得九月尾仲有機會去到？

知道真心覺得連登好有愛 多謝大家既意見同擔心 我會好好同個fd傾下

明白 見到咁多手足出事都好擔心 希望大家都要小心安全
我會同個fd好好傾下 希望佢都會理解

我係 耳仔軟又唔想fd傷心 我會好好同佢傾下 講真我都偏向唔去

等我買返頂有國旗既帽先

真心唔該晒清 我好好研究再同個fd 斟酌下

有進展會繼續update